《天外Online：經典版》12月開Server！即睇五大職業

陪伴玩家成長的經典PC線上遊戲《天外Online》，事前登錄活動已火熱進行中！成功登錄的玩家，將可在公測時獲得「黃金小竹馬」以及其他豐富獎勵！至於玩家熱切期待的遊戲推出時間，根據小編的小道消息，《天外Online：經典版》將於12月正式封測！詳情方面，小編將為大家繼續打聽，有消息將第一時間公布！現在就為大家回顧一下，天外的五大職業，為大家熱熱身！

又黎

有私服即屌

回合game??

手機定PC

又r 水？

免費服setting真係唔洗玩

正服咪啫係同以前一樣咁難升

升1lv升成個星期點玩呀

又妖三吸到40lv
唔係玩術就藥
隻game都幾唔公平

慢慢開放地圖就會考慮

最期待都係跌唔跌到英雄卡

PC

好似每幾年就有新ser

洗撚睇咩
弓箭手，劍士玩單機唔洗玩
術士，醫師圍威餵
風水師 睇下好冇彩痴術士同team爆lv

跌到 一堆禪BB

繼續妖3，月鏡湖，地洞

垃圾

唔係術或者藥, 其他職升到手痞都唔掂

其實如果佢可以將地水 竹林
鬼洞呢d少人去冷門地方有時開1.5 經掉寶
有無得諗

正呀

要睇exp/時間計返抵唔抵
再者有d圖真係好閪下
主動怪/追低lv低血呢d野帶唔到花
圖太大怪太散 妖3打兩三場你先打完一場
開香點會揀呢d地方
再唔係就好難行 d山路斜路

當年玩劍客中哂伏

12月幾開?fb又無講

經典 即係無血魔果隻版本？

記得 射手 仙術 血魔 後期都好屈

如果重新升D人都係揀哂術士同藥師
升到上去又可以賺錢帶返人升
其他真係唔會點玩

所以玩術士穩陣

仲未公佈係咩版本
直接開有隨任既話又唔夠經典
如果連妖4都未有要打地水果啲又升到痴線

有無以前17t17p既fd子

最有特色都係竹馬
移植做Web / 手機咪算
新一代未必會玩 舊個代無時間玩
開幾年就執

中學玩過，隻GAME難升到仆街

以前未到10LV 果陣都升左好耐乜撚野GAME黎

風水師後期都有d用，弓手劍客真係含撚都唔點

20開掛機採藥掘礦

想當年地水打到張啱啱新出嘅趙雲 值2000真水

黃金小竹馬也是常識吧，唔洗維修

自己單機啦

同意，呢類game就真係出手機版算啦

我想玩

D LV難升到喊, 唔改真係無人玩

依家d人一定嫌竹馬柒

之前講左好耐天外2
玩玩下連個fb fans page都唔見埋
隻電話game又廢到完全同天外無關
單純係用三國背景

天山試過打寶，1鋪出孫策加許禇卡

掛藥又要掛到天荒地老

風水師唔玩埋採集真係含兩條撚

個隻執埋啦 手機版
成日唔明白 好地地移植唔做
硬係畫蛇添足

點都Down黎回味下 果陣12歲玩 依家都就3張野

天外要移植都唔易
佢個玩法擺落電話真係邊有心機玩咁耐
講移植係得網龍果堆做得好
吞食M已經玩到同PC版差唔多
都係靠DODO

我會再玩藥師之後轉蠱醫

以前會開好多個分身組隊去妖洞點香升lv打寶，以前有好多英雄卡姜太公個姜

經典版係咪連2轉都冇
玩風水師真係食得屎

升lv團要風水轉場架
3術1風水1醫
無二轉劍同弓就真係食得屎

以前玩個陣就覺得 點解可以唔平衡到咁

又要唔知幾多開

跟本點數 挖野 消耗得勁快

一張點卡勁快用完

佢果隻戰場好難轉手機姐..

一開頭玩打到程普已經好開心
升到30就無玩轉左game
廿lv弓手已經可以收人錢帶升

地洞

正呀屌 1300智亮

當初一出英雄桃即刻打到幾撚感動

當年玩武神 最冷門嘅職

劍弓先食得屎

依家無自動戰鬥點玩呀
不了

死唔斷氣

好撚懷念

今次玩蠱醫以前玩術玩到悶

其實果陣天外繼續開發落去應該仲捱到好耐
幾鐘意佢d英

屌狗衝
今次應該繼續玩ec
利申以前玩開ec

懷舊撚又Down黎玩下先

英石個設計太失衡
成身可以裝十幾粒
有錢同無錢每粒可以差成150能力以上

實個個都玩術

戰場自動打咪得

每次都玩到40幾lv 就棄game
未轉過職啊屌

夜行90技

開落去 肯定仲有一班死忠課金最後好似合約完就關ser?

天外online 2 開發左少少就壽終正寢

明明呢type game 就好受上一代歡迎偏偏要開發手機game

好鐘意打怪跌英同有得抽卡呢類game
天外 絕代雙驕 lfo
嗰時小學雞朋友生日買左幾包卡送俾佢做生日禮物

以前玩到霸王 80lv

隻驚好似雷爵自研開發

成千蚊真錢一粒智石 on9

每次打完出去一見到XX卡 就覺得好爽
好似冇其他GAME係咁

呢隻game 好多bug冇處理
升裝備卡個d水晶有人用bug 定乜快速生產定複製，呢個係當時玩家快速流失原因.

英雄符石破壞平衡，而且有bug 可以揀自己想要既屬性

仲有其他小bug 唔駛坐赤兔可以快速行之類

撼天真係夢想黎 捱唔到90

仲記得臨完場之前要轉掉寶頭巾加掉寶率

天師75先有大

果陣80幾lv 辛辛苦苦整定90裝升玄2 一升左就即刻轉裝玩 之後再轉場升惡龍3

有冇人知種英其實係咪有配方？點解我見人成日種到1020

有FF過會唔會出戰國英雄

雷爵大家參考返童話咁多次重開
就知可以hea玩 1蚊都唔使課

好撚難升lv

Btw仲要封測？

老人game
1-40 走40%
40-60 走40%
得返20%死忠

以前同班fd 玩妖3 帶升。打卡最開心。轉埋職之後就無玩
90 後 玩家，想當年係玩童話 天外 HP 呢D game

之前係其他論壇見過有人代種 etc 所以我信有人識種 靚野

係就好

老實講 其實佢易升Lv啲
俾少少錢當支持冇咩所謂
玩得呢隻Game 應該都咁上下年紀 有閒錢玩下

當年玩呢隻game 既人，起碼15 歲以上啦

入game吹水，打怪出寶。童話之前又係開衰個頭

私個邊又cap水cap 到嘔。

要玩玩台服啦
小課玩得開心

初期都係升術再帶返其他職
後期都係天師玩晒,
仙術/血魔打地/死牢冇人想要

75條蟲仔起手又慢又低傷
80先真正出頭
符真心消錢

升lv最多都係磨你時間
最貴係d裝

又黎一開波 爆升20LV帶升賺一波
跟住爆上去40再賺
藥,弓 20LV開始狂搵錢
跟住藥弓術,40LV又黎食大家一筆
又係爆升到上去,先再用弓/術自己帶隻人升,轉玩霸咁樣

佢玩返正服咁樣,升1LV都唔知要幾耐
比佢唔收錢又係要掛掛掛
佢收錢,一樣係開咁Q多個AC係到掛掛掛

台服唔係課到夠死牢門檻既話根本都係單機 小課搞唔掂

佢易升啲,我唔怕人手升LV
記得免費版經驗值要多一倍

係有配方種到。不過太耐唔記得

60前改左好易升
60打後多一倍

咁就差唔多,人手打怪我應該60LV之前就棄左GAME
當回味下

打到妖3 都走大半
40開始要衝裝

一定啦,有玩過天外個班都2字頭
大部份返工,放工最多打2,3粒鐘
回味完就算

2,3個鐘 lv都唔夠時間升
城戰唔洗打，寶又唔洗打
我諗升60lv都要升成年

所以我咪問有無自動戰鬥幫輕下
結果TG谷比人屌到仆街,叫返去玩手機GAME
依個年頭人手打怪
邊留到人,一係就學魔力私服改做3,4倍EXP
唔係既話未有轉生隻GAME都收檔

但我自己意見覺得打完天外覺得自動打慳3完全無左個樂趣係道，果陣一路帶隊一路吹水先好玩

怪*

好想搵返隊友 江峰 任凝愁

回憶返哂嚟

我免費ser

免費ser 先有江鋒9個o
我都係夜靈殿其中一個
小狂藥

以前要幾開去掛野， 一處理就好煩
仲要 十幾年前既畫質 仲擺落去宜家個Mon 到真係得？ 會唔會起哂格

識呀 我記得係血魔定仙術黎

果時有條方都可以賣到錢
不過拎到條方都無用 真係要用比時間 仲要mark低返個AC幾點種,一定要準時入返GAME加料
D人玩免費SER果時都開成4-50隻人 去種英
單係代升到果個LV連帶埋去種英果到 都收唔少錢
但依個真係要用幾多時間下

升lv升到手殘

無玩咁耐,連D迷宮點走都唔記得
妖3前 淨係記得地洞,跟住月鏡 之後唔記得左,仲有個洞但唔記得咩名
要走到最入黎升 升到30LV又轉地方

人手打怪係幾好既
但係自己刷垃1/垃2就真係悶到訓著
唔知佢仲有無隨機任做 有既都還好,可以唔洗淨打妖3
淨係妖3升到4X 又要跳去妖5定最入個中間位升到50 跟住又唔知轉去咩地方升 未去到都訓著

青葉 東都 地12 龍洞 月湖 竹林 妖123側中 羅123 垃12 地牢 死牢

佢地好屈機

印象最深係妖3勁墟冚成堆人係度帶升嘅日子

垃1/2真係打到訓
果時玩隻風水入去爆符打,真係打打下都訓著左

叫轉人之後 就要轉2/3/4咁樣再升
主服都係多人到,LAG爆 帶少幾場

係唔係要用XP玩 我用win10玩台版 Lag到唔想玩...

無限妖三地獄

有啦

童話個時係要off 左dx settings etc 先順

iPad 玩到就話姐

一年要重開幾多次

佢都停左更新,玩黎玩去都係咁上下
重玩到3轉100都係咁樣
得3國,水滸,封神
西遊,真實既英雄系列 都唔整出黎,加玩法

賺完錢又有得去梁山做敗家仔

正身藥C,分身10開掛藥,得閒帶升自己分身

Exp 砍半真係玩到40都偷笑，乘3就差唔多
仲要煩掛藥

三娘頂住，60lv 帶妖中

玩台服好過

去到7字頭Lv升一lv成十幾個中
最慘係開左香之後一定要坐定定打一粒中
唔知點解個陣有心機升隻1星100出黎

又黎

以前收費ser 8xlv食強香打龍3好似都 20粒鐘一lv

就算用番收費ser setting都係升撚死人
依個年代真係好難咁樣坐係度組5個人慢慢升

咁既玩法組5個人 開頭就易
玩多排 個個走哂 又係得返果d固定組合玩
免費ser都升死人 佢唔整返個易升版比人 走得仲快

係唔知點解天外無人去搞個私服出黎

寧願俾錢等佢整個幾倍經同掉率
依家邊有咁多時間坐係度練
又要手動
同童話一樣練到2046

最大問題係手動
頭2,3個月組5個人唔難,之後唔敢講啦
至少都3倍經,新世代玩家更加吸引唔到
天外依隻GAME,應該出手機版最好

認同應該出手機版

手機game就成個玩法要大改
再唔係個戰鬥就要轉做可以auto
之前台服重玩過一次
玩落先發現其實成隻game都無咩目標

個陣開40隻掛100料整裝
掛到有部電腦燒左

點自動😂😂
之前手動都成日死

有印象

童話D人又除克又開掛

升技算易，擺係度

咁佢會對應番個難度黎改架啦
就咁移植去手機手動打既話更加無可能得啦
下下都要咁樣拎住部電話打成個鐘

等佢開ser再算啦

天外個戰鬥要自動的確幾麻煩

75天師都幾爽

而家仲邊時間打妖3

果陣帶升 一個鐘術士 收錢拖幾條友打..一陣就一個鐘

而家真係無咁既耐性

訓前又要開一堆account 去掘藥

12月10日封測

就試佢

依家速食文化邊同以前慢慢咁有心機升，再講邊有時間煲機，出去玩香城ONLINE好過啦

天外仲要係最機械式果種升lv

小學-初中就係煲佢同巨商
90後

應該好快就棄

淨係諗下都唔想開始玩

暑假喪煲 坐到囉油痛

重有以前成日開天外懶人族dx睇點行😭

返工無野做玩下

可惜懶人族ds個網主已經唔係世上
好想再睇到個個網站..

經驗掉寶都無提及過 意思係咪即係跟免費ser setting

咩事

直接搬番免ser出黎既話0興趣
童話果面都改下setting啦

日日奴隸式咁狂玩

如果個代理咩都唔改照搬，真係等執
賣情懷，打工仔一日最多咪玩到兩粒鐘，兩粒鐘真係3份1 level都升唔到

佢開返其實都係賣情懷 新玩家都好難吸引到。都係r 返d 老玩家

如果搬字過紙真係唔知點玩

不如將d 野加倍 好過

依樣真，最起碼經驗改高幾倍/要求低d, 想當年升一lv要打足幾日

我玩1,2個月回味下就算啦
唔想放咁多時間升LV

又要加9又要英石又要種英又要採集
依家放工燒兩枝香又訓都唔知點升

改高3倍真係唔過份 會玩返天外嘅人九成都進入返工地獄
唔係期望有中學生聖誕嚟玩啊

以前乞衣咁係妖3求吸
吸到40 唔識玩
之後又開多隻人吸到40
又係唔知點樣玩

天外比童話 巨商果啲更唔適合依個年代
究竟以前番緊工既人係點玩天外

放工玩 玩通頂

以前讀書放學日日煲
真係用好多去升lv
依家仲點得閒日日坐響度煲

玩玩玩

tg個admin講左跟台伏
半經，升撚咩

打不死的天外
又要長開又要多開真係不了

半經啊 咁半年真係執得

有巴打講得岩 連開始都唔會想開始
點撚樣玩啊大佬

先唔講多開 經驗少成咁上班族唔洗練啦

棄game果時去賭錢連贏3場allin
諗住贏多場就買隻諸葛亮繼續玩
點知第4場輸左....

收費ser都升都死死下啦
仲要半經.....
都係預左hea玩是但

我想玩希望多D

當年10開落金條，又係咁冇晒

當年一場幾千，食左香，升幾百萬都想死

Dl都廢事dl
一黎太難玩 二黎睇得出個官方根本無心搞
以為佢會學下童話果面咁改下setting

依樣真，成個setting照搬，洗撚玩港伏咩

返去玩手機GAME啦
TG谷班撚樣會咁話你

咁撚惡架

第一次免費時都升死人
真係連開始都唔想

佢唔改設定，真係點玩。
點升Lv。當年玩童話貪打次元，上23，捉寵

玩天外種英，種到成舊屎咁。

童話上次正服又開翻，我走左去玩舒服，比百幾蚊有以前拎唔到既快感

5. 封測刪檔，但會開放儲值、產品包及商城。請問我的點數、產品包會如何處理？
Ans. 封測後雖然會刪檔，但玩家在封測期間儲值的點數(包含A.Card 點數 及 產品包的點數) 及 「產品包的虛寶」，將會全數在公測時返還到玩家的帳號內，因此玩家是不會有所損失。
※ 請注意：返還內容為玩家已儲值的點數及產品包虛寶。玩家從遊戲商城中購買的道具，以及從商城福袋中抽到的物品是不會進行返還。

咁課黎做咩

但好似童話咁改都又人屌喎
暗儀要帶個有負重嘅道具
D法術數值又亂改
淨係識係咁出抽箱
正宗唔改好過改

封測會有人試？ 之前玩過下 唔記得哂 求隊友

玩一陣 無人就刪

冇加倍玩撚

火甲燒燒燒

希望玩台服LA 裝又平 懷舊一流
家陣仲有創角150LV

見你地講到咁都唔係好想玩

邊有咁多時間升lv

十倍經都唔會長玩
升lv難到On9
果時唔重課買幣既話打到嘔血先二轉

跟台服咁點解唔玩台服？
新ser啲物價肯定貴到on9 冇翻幾皮唔洗玩
台服物價又平 以前港服執之前啲裝都係貴到on9

早幾年係台服都升牢升到悶純粹體驗返下由零開始既感覺
有人咪入去吹下水 無人就收皮 唔追求d咩唔會重課落港服

一開波咪 又係幾開掛藥

佢話會刪檔公測都唔知封測玩黎做咩
經又冇高啲封測升完幾日又要由零開始

大部份olg都會封測俾玩家試bug同試server架啦

2019仲信雷爵真係同信呢個政府一樣
不過賣情懷的確可以呃下你地班人錢

已開SER

隻game亂碼 係咪我問題？
有冇人玩緊

升23LV先得張英雄卡,等公測先玩下

pk黎講咩職最勁？
唔想玩術士打妖洞

天外個pk無用架喎

有冇巴打知「啟動參數錯誤」點搞

裝都裝唔到 升了
反正玩唔長 又少人

蝠面同速裝係咪已經冇用?

頂唔順呀,2 LV升3 LV要78 EXP
屌佢,打一場得9EXP.......等公測開幾個AC搵錢
比錢帶升就算

可唔可以課金買快香
聽講冇左奶媽

無知一問，點教大d，個畫面細到仆街。

40lv妖洞 帶升

登入果度左下角有得選

打字會成個畫面卡哂 點搞？
同埋玩玩下破圖
Win7

免服升到43就冇玩

十倍我就會長玩嘅 半經就食蕉啦

回你嘅都係工讀生 不服來戰
至少係呢個post都見到唔少人唔妥啦

我覺得收費ser既2/3倍都仲可以接受
不過就算改經其他野唔改都係戇鳩

乜鳩都唔改就成份推出黎呃錢
呢間公司同香港政府有得鬥下

中學回億....最中意竹馬
以前成日用10蚊左右買卡抽野

以前最鍾意係個城到shopping
睇有咩竹馬有咩英雄卡買
買左一堆無用既廢英黎擺

係.....其實個時都唔知自己玩緊咩
玩活動 出街掛機賣野

龍虎天師

有冇巴打公測會開家族 搶城

做乜呢排好似咁多online game回歸 勁舞 龍谷

點樣要求佢改經驗值

150lv ？

冇奶媽咁仆街
隨任果d仲有冇係到?
如果有隨任,上60都唔難

乜都無改過，照舊版推出來？

原版咁撚難升 玩撚咩

冇左隨任
難升過當年收錢ser一倍,玩撚咩

冇,咩都冇,你要慢慢扑怪升

玩條毛咩屌

嗰陣扮假弓手，收錢帶隊練打
賺唔少

放工都無咩時間，當你食完飯沖埋涼 都8 點，玩得幾多

我都係玩返手機GAME好啦有時間都唔洗升

當時升到25lv就無玩了 難升到

玩5粒幾鐘都係升到12LV左右
同埋升LV既過程係好悶
點玩

台服比幾舊就買到game錢 個幾月掛機升到100
由頭開始升 不了

封測刪唔刪檔？

刪 公測先玩都未遲

諗起當年呂布炒到飛起
好想要

垃圾一隻黎 拎黎做肥料
最慘就係佢張專
反而係隻孫策真係哂錢到爆

封測都好似好多人玩，印象中玩術要洗點，貴撚到仆街

請問tg group咩名

玩過除左型真係冇特別

設定唔改 留名睇幾時執多次

啲點數可以買啲咩

屌佢老母 仲要關撚埋大奶媽

一場先得4-50經 13升14要2000幾經

痴撚線 tg仲有成班傻閪 護航

公測會開番既應該

唔撚升了 等公測算
一場70經 12lv升13lv都要2千幾經
點升

係 琴日升撚到夜晚 先13lv

掛緊機等人帶

棄game 啦屌 12lv 已經升到無咩樂趣
係咁重覆又重覆打重覆既怪

有無人可以講下隻game 頭40lv 有咩樂趣

不如話 無左隨任仲有咩樂趣
頭40lv都係我一班人日衝夜衝 爆上40lv帶升
一係就自己去返地1&2 跟住龍洞 月鏡 地下水 妖1跟住3咁樣
40黎又妖中 之黎就真係唔知去邊啦

玩到100lv都無咩樂趣
隻game content太少

好似只係唔同地方打唔同既怪
但個模式係好相似
10幾年前既玩法 同依家比真係唔係幾接受到盲目咁刷怪

巨商 poe果啲都係刷怪 但係都仲吸引到人玩
天外果種刷怪節奏太慢 打果陣又要幾專心下
又要哂時間組人 用原設定真係等死

無台灣no. 點玩到台服？ 港服太lag

好似可以買新號

依家要衝23 拎太屎姐

如果公測我理撚得佢 不過都係玩住等龍谷

依家升20都覺得難頂
公測仲點玩 我都係等新龍之谷算

天外回憶下架咋 老實說要玩 我去台服玩好過啦

照TG谷睇
改EXP應該係無可能
成班打手支持點數買香

要返工有乜辦法可以衝到23

一定要課金 食快香先 然後放工 玩到訓覺

根本痴撚線

果班on9 就算啦，過兩個月變死城咪攬住隻game過世囉
依個年代隻隻game 都易升，真係等收皮

寧願自己課金比唔知幾百幾千買香先格硬升上40lv
唔叫港服提高打怪經驗既話咁玩台服重好
幾十蚊夠你跟地牢到40lv再慢慢回味天外

你粒香10倍經咪買囉

諗返當年點解會有咁多時間去升LV?
就係大家都仲讀緊書,有暑假,日煲夜煲
每日放學又返去打 D學校,唔係有冬令早放,就個個下就無堂就放學返去升
星期5-日就打到通頂
依家? 個個都大哂,要返工啦 仲通頂?仲可以即刻放工閃人咩?
由其依家星期6&日仲留係屋企打機?

巨商果種唔同,起碼可以買齊哂野 再照埋隻主力升LV既出黎 可以食多經D
同埋,巨商廢極都仲叫有個平日5倍,假日7倍經既私服
天外?咁多年黎都未見過私服出現

去台服回憶好過啦
台服好似衝到100LV就比隻赤兔你
當年港服,撚狗咁撚 叫人用點買黎抽咋

cancer 走左
佢個網仲係度

個陣玩到個ser得番好似1x%人 (綠燈)
比小計仔帶到100lv就冇玩了
基本上好小自己打
1-40 妖3 40-60 死海 60-100 地牢死牢
唔知玩黎做乜 但洗左好多錢

同埋天外個種玩法真係好番工feel
臨訓幾眼訓都要捱住開隻人去掛野

其實係班唔玩嘅人比意思想做鳩雷爵
唔改就唔玩啦 太少經冇時間冇意思啦

冇乜用過 爆點諸葛仲好
至少打妖可以放佢出嚟自己打飽佢

衝到100LV就比隻赤兔?
當年港服隻赤兔點有 已經唔記得左

抽

抽咩

週年福袋

台服係大放送
港服未衝+9都貴到仆街 靚數又貴 精埋上13-14 空洞都千幾蚊
台服果邊是但周街都有隻靚值既 仲要平D
計返物價,當年仲玩緊免費服已經有同人講過,叫佢地放走哂港服既野
將D錢轉哂去玩台服好過
港服1隻0星100 地牢霸/夜行/風水 齊裝都6-7千蚊
6-7千,9或10年前轉去台服,都夠買隻2星100仙術齊裝帶地牢

天外咁多年都無私服都係一個謎

雷爵自己研發冇CODE會流出

當年係D私服論壇到問過
好似話天外係大陸果到唔受歡迎,無大陸仔肯去偷出黎自己搞

真係咁多年黎,好少見GAME係唔整私服

金庸唔計,依隻本身都已經係用外掛玩 正服同私服都無乜分別

但係童話有私服

後期先有都係

聽d私服佬講
係因為天外冇打入大陸市場
一般私服server都係大陸服汁左之後流出or比人偷左出黎
但係天外只係得台服同港服,所以冇官方server流到出黎

經典呀呢隻game，果陣學生時期玩，識左我ge 初戀，不過好快散左

台服 5年前有玩啦 太耐冇登入被封左隻人唔想玩姐

舊港服末期 新年活動 有機會抽到

或者課抽福袋

好似有個爆竹活動

係京城 入去做鬼跑個個

以前小學 父母唔俾成日 依家有時間一定升爆

封測 係咪事前登陸左就入得去玩

以前冇時間
而家人大咗時間唔係仲少咩

應該話以前細個每日最多玩一個鐘電腦

要開ac 而家都仲有得開

訓左無睇 MacOS 係咪唔洗諗？

天外開香之後就會唔經唔覺咁打左一個鐘
其他game都未必做到咁專心去打機

比埋ac人比錢人帶升囉 返工就唔會缺錢係缺時間

妖3 45術帶升 1hr 4萬 60場以上 -2

依家有得課金抽 但唔係所有英雄都有

都係等正式開ser 先玩，封測玩完又係delete

60場都4萬

幾錢抽?

太史慈係咪唔勁?
唔勁唔撚升啦..

870閃卡 前期做玩打手有用

但唔需要強求 我都廢鳩事升

係未3萬差唔多

有得抽英 其實唔使爆肝去升

25元寶
1000點240蚊
點數 元寶 1:1

小學生第一隻接觸就係呢隻online game

就算本身收費ser既經都難升到仆街
係學生果陣先有時間慢慢玩

就算有得3倍經，而家返工連吸升既時間都冇
返到屋企都10點應該已經冇人帶
但懷念用鍵盤打字吹水既感覺
不過天外黎講除左升Lv可以組隊打下隨任
玩下英雄種英賭錢打下寶係好開心既
但想玩曬隻game啲技能真係升到2046

玩足咁多日 終於升左一隻23lv
半經真係搞唔掂
當年一直玩收費ser玩到佢關ser
就係因為半經太難玩 仲要掛野都要買點買工具

希望佢公測開返奶媽同隨任

有冇做任.. 做任升好快 加埋玩左12個鐘左右已經23

依家仲係封測?
姐係會DEL角??

今天12月14日有登入的帳號，公測時會再加送快活香(綁定)x10

On9?我早幾日玩 今日唔得閒on就無

Same

Cls

有冇人知隻game係咪唔可以用remote開？
我用remote 一開就斷

公測決定唔玩， 買左張1000點都係咁話

隻game仲要有藍絲警犬

自己諗啦

個TG谷太ON9 由其個ADMIN根本0用途

吹撚到出黎遊行抗議官方

屌啊 星期六一訓醒已經完左CB 咁撚縮骨

tg d半經撚一定冇試過自己升上80lv
成班企吸開 以為可以好似台ser咁 有死海地牢 可以吸 好快就1lv

無隨任既41-60都唔知有無升過

成班傻閪 屌晒佢地老母

成班只係識扮新手吸經 妖3新手+++

無
淨係做左川都 果個 行十本書 10000經個任
唔係太想做任黎升lv

係用唔到remote開
無論用teamviewer定chrome remote都係會彈

玩龍谷算 成班on9 仔

好快又變小圈子圍爐

唔怪之得d game 成日汁
就係因為d 垃圾代理

M字頭個傻撚,個TG谷投票佔多數
就彈句都否決左

想當年拎到隻關羽開心到訓唔著

不過得香港人玩既服
基本上壽命得3~4個月
頭一個星期爆SER 個個沖LV
一星期後熱情減退
一個月後,走左一半
大家抱住回憶既心態玩好了

TG 好多小學雞..
入左去都好快走左

明明係老野game

係囉 照計依家d後生應該唔會鐘意呢類game

但有班人 講野真係好幼稚

最好就等班護主犬扔晒一大舊錢落去先執

咁要佢地拎一大舊錢 我地先有game玩
我就每人收工玩一陣

買隻過氣game唔知要幾多錢

有人課左幾千了真係1個頂10個

睇佢地屌黎屌去笑撚死我

商城無快香買？
抽英平均6蚊一次都幾抵

抽870 有咩用？
就算1020 都冇乜用
原點都打唔到同級怪

種1020英，但都係40-50級後的事了
870起馬頂到20-40lv個期（張郃、太史、夏候、姜維、孫策）
玩到咁耐先算

慢慢頂

策仔950黎

改唔到點既策仔 =垃圾

命中低到咁

家下姐係全經定半經?
TG班友日日屌人老母
玩過天外都2X 30歲啦
仲弱智仔到咁真係

都會課幾十蚊抽英雄卡
唔玩時都未有得抽

半經
半經ser 8x lv打龍3食強香 可以40hr 1lv
諗起都覺得㩒玩

真係服左班弱智仔

見個群主話會修改EXP喎
唔知改少定改多

1-40 都係一星期既事
爆肺2-3日有第一批40

巴打推介玩咩職好?
太耐之前無咩記憶咩職好

ec>術>>>>其他

改少左幾十萬嘛

60lv後咪照舊 升死人

《天外Online：經典版》公測版本將會有所調整，相關調整內容如下：

1. 等級 11 - 60 級升級所需經驗值將會有所下調，玩家將會更容易升級。

2. 隨機任務開放，玩家可以於京城找NPC「京城任務發佈官」(座標54,165)接取新增的隨機任務，完成後將有機會得到高級藏寶圖碎片以及大量經驗值。

3. 取消多開限制。

4. 開放「聖誕節活動」：

5. 「幸運大師郝運萊」NPC (59,200) 販賣內新增：快活香x20、孫堅組合包、程普組合包
出埋d垃圾包

本身都有興趣回味下
半經真係不了 隻game本身已經難升

d經改少左幾多 有冇-50%

呢到有無人有興趣開族

有冇人用mac機玩？要裝window?
終極童年回憶，但而家冇pc機玩唔到

天外好似仲要用w7黎玩

見過有人用bootcamp玩到 但多開就差d

W7 最正常, 但都要閂3D ~~
W10 要改好多野

最後都係用VM 玩

嘩 孫堅同程普包真係多撚謝佢呀

真係多撚謝

其實減經先耐玩

呢D玩回憶既GAME 基本上實有班人頭一星期不停沖上去
最後封頂 秒速棄GAME 一個棄 就後面跟住一班棄

垃圾包想昆水

問題係減幾多
10%都可以係減
不過WIN 10有問題改左都唔得

無升23 無太忠
值唔值得撚個包?

衰撚過以前
屌佢老母,放幾個強香落去,搭多隻950/1020英比人抽下都好
整依2隻野,開始頭隻將軍/仙女/天師好撚過啦

改經咪即係跟返前港ser/而家台ser個setting
係到搵笨7,
以前天外改版都改過經,update返去新版本講到皇恩浩蕩咁

開返個大奶媽出黎好過啦屌

連大奶媽都可以吹奏
講真有心長玩一定想要全經 or 最少兩倍全經
大奶媽最多咪前期 幫到你慳小小香錢
冇全經d 人棄得好快

利申 我要求最少兩倍全經

見有巴打 推薦 藥師 多話 術士 點解既

個班死廢青唔洗做
日日打天外係tg屌人老母

隻game本身都難升 仲要得半經？
我有無理解錯

前期無a字裝術士打妖洞會死
一開ser藥師防高加有回血 到40有范圍爆技組團打好快升
之後有本錢掛字裝先再練術
但到80lv都係風水師天下

藥師 如果60轉 古醫 有無睇頭？

60lv藥師到後期只係復活機器
要爆唔夠血魔仙術天師 要頂不如玩霸王玩全挑

劍 前期 無人權

點都好玩下當回憶啦
依家都就三十歲

係就係有得爆,但係唔夠另外果D打得快
霸/夜行/仙/血/天師 快好多 下下大字咁

80LV打後,天師打哂
但血魔0星都差唔多
仙術好似1星打後玩得勁D

雖然真係爆得唔夠勁, 但一定有人中意玩藥師

有冇人知而家90/100lv 台ser 帶到地牢連裝霸/血魔 ac幾錢到
平既話 有心玩課金落台服好過真係重頭黎過

LM跟進，早排先諗起呢隻童年回憶，估唔到咁岩有私服，但半經…翻工人士點玩

咁新手少課 (買香升lv)
大概2-3開係咪玩術轉血魔最好?

我 好鍾意玩毒撚玩術玩左咁多年已經唔想玩

到公測會唔會成堆天師開唔到團升

萬幾兩萬蚊都要啦

應該唔洗

5年前個價係 4-6000港紙

仙術勁過血魔
冇記錯既話 佢有招技 打剋屬增傷

血魔 係慳水 大技魔靈要入彈

同兩個fd慢慢玩算 唔追lv根本追唔到

仙術好似1星定2星 多技點 就開始勁過血魔
仙術入場開技加傷 好似係咁
跟住就爆爆爆

原來係官方正服2.0，sor無睇清楚

佢可能以為 依個港服係私服

十幾年黎都冇私服

晒氣, 設定好我課返一萬幾千有咩所謂, 而家咁既設定3個月之後仲有人玩先算啦, 唔係話洗錢就當自己大爺, 係成個體驗咁差憑咩要晒錢晒時間

如果官方可以set啲泠門既區掉寶率/經驗比平時多2/3倍去引人試多啲唔同地圖都係一種好策略

我都打算

已經預左唔洗幾日就變單練online
封測玩得第一,二日京城東門人多有人組
第三日已經冇哂人(入哂地殺洞)
根本要返工就追唔到進度

唔會，大把人番工都係夜晚慢慢玩

爆肝升真係少數人

咁多年黎都唔再更新 仲課乜鬼野金呀
去撚到封神就停哂
好心出撚埋西游啦
錢就識收 野就唔加多d

當年開ser 個個都係學生 撞正暑假
就個個爆肝黎升 但一到開學之後就見真章
走左唔少人
講真當年收費多人玩都係得果幾隻
吞食就個個掛機 但食正三國條水
魔力 由頭到尾都係咁多人玩
龍族 天龍一大堆

掛機掛到傻 自己整藥要掛咩藤黃 蘆根 白芍根 麝香
唔想買裝 自己整 又要掛紡織定採集
風水佬整符又要掛唔知咩
一開始升lv又耐 玩完地洞要掛妖3
不過個設定幾好玩 同玩贏在個回憶

屌遲左發現 無事前登錄 有無人有KEY多...

玩台服啦

排沙同掛木,好似

一星期後大把妖3團

由0開始升番有回馬槍霸王要幾多個月

射波玩天外是否不智

有隨任,有強香,快既,應該3個月到掛
同埋有家族,大家齊齊做家任,開加經

唔得
你升到上60 要整裝 頂怪先可以團升
整裝都要幾個月啦 除非歐洲人/課長同人買裝

課長: 商城買幾千支1lv水合做9lv求其整件A字+9咪得

團升啲裝又唔洗太好既
正常無字頭+7都夠用
係唔知啲五行料大約要幾耐先量產

其實要掛到好高lv先有
以前玩免ser 掛沙掛木掛到70lv先叫多五行野
我試過玩跑沙 又係好麻煩

以前天外最正其實就係天界轉職任務
同埋轉生任務

其他時間大部分都係掛機吹水

其實而家睇番天外隻game都唔明有咩好玩
pve定pvp都無野好玩

以前讀緊書都多時間玩既
去打下寒冰洞
或者
跑下包
再唔係周圍做下隨任囉

玩家族就要整一堆垃圾倉出黎谷個貢獻
其實果時真係好得閒

天外 最好玩都係升lv吹水
大家放鬆晒咁玩 此情不再

玩緊，有排升

啱啱出星矅任果陣好好玩
玩左成日先過到避人果個任

半經點玩

應該一星期內del game

初初開服都仲會有既
去到前前帶升 打隨任都仲好
一到左地死牢帶死 就真係一開完香 無人係到

港服英石都未開 有排都無地死牢
隨任吹水最正

屌 冇人組埋一齊升 點玩啊

唔改機率點升Lv， 咩exp都低，如果仲想靠人不停課香升上去，有D 諗多左。暴多玩到妖3 ，跟住走左一堆

孫權同紂王好無用?

可惜既係香港人永遠打機係
沖lv 沖lv 封頂 之後話悶了 無野玩
最後日鳩日叫人地一齊唔好玩

半個鐘就頂唔順啲操作
回不去了

半粒鐘就想棄
儲錢叫人帶升就算
全經都死

我封測同人組隊升東都地1仲開心過以前台服打死牢 有人同自己邊玩邊傾就算升得慢都享受好多

tg d護主撚好buy半經嫁 on99
全經都升到隻狗咁 依家依個時代 冇以前既全經兩倍 真係唔洗旨意長玩

今日唔記得玩
大家玩成點

係唔係仲要做箭做風水符

家下係半經?
但都感覺比OB升得快左

聽到咁唔想玩了
Steam買左red redemption2
去玩算

佢11-60等個經驗比台服好似少左4成到

10 LV想棄

佢有下調到

好似好撚小人 得一個族

過多幾日就多族架啦

好多舊屎忽小圈子族

依個真係最有印象 後尾玩到 幫人開號 幫佢跑

之後打個隻偽呂布難打到仆街 要靠人用關勝+風水釘頭先過到

真心難升
屌 起碼新角全部40lv開始啦
咁先有動力玩落去 課都課得開心d

過完依個任無耐就棄左, 依條主線後面仲出多左幾多個任?

星曜任完左,都好似無乜任啦

係雷爵ON99唔更新 學下大蛇無雙咁樣
玩埋雷遊,玩埋外國英雄,去埋希臘神級世界
大把野佢玩 雖然係有D誇 但好過去到原地企撚左係到
次次就開新服吸水 去到無咩人玩又變合服 跟住又係咁LOOP開服合服

角色 五行屬性 選咩好？

性感囚犯我地組隊

Win7 玩玩下就破圖
可以點搞

台仔既 我未試過唔知得唔得

uac試過唔得

回憶係美化咗
依家點會玩得返 睇都頂唔順

玩左一個夜晚 10LV都升唔到

見到d畫質都唔想玩 2020啦

成堆外掛仲玩

以前好鐘意玩 宜家都有心 但唔知點起手

食撚完快香 先話維護

而家好難搵到人組隊團升
順便搵下 免ser 花仟樹嘅人
我係米生

指會吹水果啲

開左個新AC 屌 舊果個ac改個林奠
大波驊呢啲名比人屌到癲 話冇人想理我 組隊
屌 改個鳩名都唔得 下下唔係動漫角色名就中二名
啲人痴撚線架

笑左

呢堆野似曾相識 我地琴日係青葉一村應該有傾過計

屌 講起就嬲 升到13lv左右係地洞比人屌到傻

又出黎搵錢

d人屌乜又唔係我愛警察,支持警察乜乜乜

術士24LV可以打邊
有冇人有技能配點教下我?

改個咁既閪名 撚有人想組你咩 死開啦 etc

唔熟物流系統，想問歸0姐係點，點解tg 咁多人屌？

有無慢玩巴打開族

台服定港服好d?

你指耐久？ 姐係冇左件裝

慢玩港服 重課台服

天外又用回憶嚟掠水
仲要經典版
佢唔大改設定又會一大批人棄game
高登連登都唔知幾多次開post叫人回鍋玩天外
次次一星期已經走40%人

你當物流=收賣佬咁
啲貨愈多就叫得愈低價收
如果歸0=無貨 叫到好高價收貨

咁因間開ser賣銅石藤黃都高價？

要睇佢點reset 如果全部0咪係 但係佢宜家就係話解決緊炒貨依個問題

出左公告話清先有班炒家買 點解要賠比佢地唔明

個班友用點數買職者工具 賣比NPC 每個3千天錢到
之後all in晒高級料諗住開ser賣番出去賺幾百萬
點知宜家沒收晒應該剩係退番賣比npc個d職具錢
如果剩係退個3千蚊佢地蝕晒=用2元寶換3千天錢

抵撚死

岩岩先知有呢個系統
我挖D野 貪方便賣比NPC

TG班半經撚屌都戇撚柒鳩
乜撚野叫享受辛苦完之後得到成果嘅快樂
屌你依家咩年代
冇諗過仲玩天外既都係得番打工仔,返到屋企7點幾仲同你用5 6粒鐘換1LV什至冇?

TG班半經撚真係煩撚到含家產

想問下新手任務，用左30幣買左個竹蔞
去採藤黃，採完去邊到整藥，然後拎竹馬？
因為我接左個任去採亞麻絲，但無工具，係咪要係出面打夠100幣先買果個工具，然後先採亞麻絲再做竹馬果個任務

入藥蘆入邊就整到藥
你整完兩粒內丹應該仲有1set多d藤黃 賣哂俾npc就夠錢買多個工具

賣30個藤黃 開新ac用30蚊買針應該最好

玩得既，依加都起碼25 歲以上
已經翻緊工，邊有咁多時間升lv，入去一齊吹水就有

入左藥蘆唔見有得整既

其實係 掛工作仲要掛好耐
升lv同掛工作 係辛苦過返工
以前細個大把時間就任玩
依家一樣咁玩就好卻步

掛技都仲話擺係度 ，訓前訓後整

Lv 就真係難搞

一開game 就彈game...

慢玩番工撚 LM跟進

咁下下都要改D 中二病名咩,都幾十歲人

毒撚真係好恐怖

DEL左佢算,88
升升下,自己問自己做緊咩野

現家入坑係唔係好唔得
細過玩過一排
不過冇玩得好後

外掛唔識整 不過知以前有人係整到大量完美水晶同整英石可以3樣中晒自己想要既屬性

要入就宜家入遲d升晒上去就個個等人帶

留名

唔係話D經升得好慢
不過番工真係每日玩得幾個鐘

有無巴打開

最完美解決win10 lag究竟係邊個方法

買過部電腦 w10

win10 一多開lag 到抽筋 根本玩唔到

改相容性 就唔LAG

改左都唔得

唔好開始,等佢有一日出手機版仲好
堅難升

前面減少果個唔好 剔

又黎？

我都係
本身諗住5開到 好開心
跟住係新手村突然連升既動力都無。5開都覺好煩，無心機搞

最撚勁孫策

果陣到後期同佢暑假日衝夜衝 衝5職3星100

你係禁軍?

蠱醫咁撚勁

升到20 好難升好想放棄
要40先有範圍技

而且好撚難點怪

後期禁軍

玩到小計棄左冇耐我都棄埋

咁實見過啦 你有冇同d人contact
我記得 得兩個女 靈符同借裝比小計個個神人
全部a字+9裝

最後真係好冷清 好悶
我早過小計棄

搵個族入下，吹住水搵人組易升好多

20都係地洞升？

以前升到1x lv冇玩
而家唔知點玩 有冇攻略

當年我隻左慈應該係全ser最勁英之一

賣完ac過一排入番game已經唔見左我

巴打GAME咩名,話左組隊唔理我不過我玩左無耐得幾LV..

琦玉

屌你性感囚犯扮琦玉
這個玩家不在線上呀

升左幾粒鐘 要休息啊

加tg遲d一齊慢慢玩？

2020 都黎緊 仲天外??

等人升上40比錢人帶算
頂唔順

點解d人升得咁撚快
呢兩晚一放工就玩都係得14LV 仲有d任務材料勁撚難跌
d藥又貴死

唔洗返工咪快日日升10 hr以上

藥就自己整啦

有冇邊隻 870英好用?
我玩術師

40lv整裝，清左物流有排掛絲

其實依家個畫質係點？？
有冇圖睇下

用白字其實有得買既
A字就真係要自己整啦

岩岩開多一個account採藥
痴線得一個account好難繼續玩落去

講到咁撚衰仲玩？

屌 google remote 返屋企係會彈撚晒game on9.

已經唔記得點玩
昨晚dn完 今晚慢慢研究
好似要多開掛藥
有無巴打一齊

唔係某幾隻950/1020其實都唔會長用
前期搵隻夠防既武者英幫打下就得
到後期擋英就改神農 三娘 于吉 幫爆就亮 子牙 左慈
btw今晚終於得閒on 有無人仲打緊東都一齊升

其實開部電腦 掛材料
換錢 等人帶就得

邊有人賣950 抽又抽唔到

所以開服初期唔洗追英住 就算你俾錢買完返黎都無資源改

玩到好lag 點搞

我今日見到隻姜維 兩萬三 抵唔抵屌？同值唔值改？

畫質太差 頂唔順

專卡加血 無咩用 但夠型仔如果你真係想搵張870改既建議魯智深 2.5力專掃蕩

完全唔識升LV 點先可以快D升到廿LV 有範圍技.

五開一齊掛藥 純放英打怪既我表示 慢慢玩啦

唔知仲有幾多巴打有玩緊/準備想玩

見官方大台tg太多人好小學雞，好難傾計，組升
但自己一丁友玩online game又好悶，無乜動力，見前幾頁都有巴打問有無族/群，又遲遲無人開

唯有自己開左個群for巴打們輕輕鬆鬆得閒打下機，熱鬧下，吹下水
唔一定要不停喪沖lv，鬥快爆機玩得好辛苦咁
始終童年回憶相信玩得既都已經係成年人，有自己既生活，放工放學當消閒下，所以好歡迎一齊慢玩享受下

你有冇興趣入 我地個邊一齊玩阿 諗住開族

都係輕鬆玩為主

你地有冇tg之類 新手升到20好傍惶

原來有群？等我仲自己開左…
都係連登巴打多？係既話好呀，你入上邊個群，群主就係我，仲有2-3個巴打係入邊，你加晒我地丫唔該

張飛 同 趙雲 一定要選擇一隻
你地會要邊隻

曹操會唔會有用d?

張

係隻game 策士英冇撚用

除左 瑜同吳用

你可以入左我個tg一齊傾下計先

想問下
加力專既英

係咪好過加攻

例如典韋 好過張飛？

加力=技能傷害
加攻=普攻傷害

但力專英後期佢有開英石 就有用好多

咁有無人會改典韋
想賣左隻950 留一隻..

唔知用張飛 定 韋好..

其實 都好似冇乜人用

改英 遲啲再諗啦

我冇記錯 張飛好似係響馬？

響馬入張噴霧技卡 可以幫手爆

加力會加埋攻 但係加攻就唔加力
所以力量有用過攻擊力

係.. 響馬黎 但係專 加攻..

你過渡用姐 如果要講改英
870 和尚 950策仔係最勁 張專x2.5

紂王勁唔勁?

家下950 成2百萬一隻 邊有錢買

紂王=最基本既力石英

但命中好似好低 而且 紂王40lv先用得

唔洗急架啵

你改英好燒錢 遲下先諗啦

用住太屎個啲都夠做

43阿.. 姐係都抵用?
見到950 2百萬一隻好貴

有冇人有家下術士既配點

今時今日都仲要問?
咪又係爆智加敏谷閃
術士唔通加體咩,後期又要哂錢買飯減
想減少團升死亡率既,可以加體

其實我係想問技能點
巴哈個個我唔知岩唔岩

係隻game 得夜行同霸王閃有用

術係 全智 前期 將運力敏 調去體

技 40前3修 50 4修 60 5修

火金水 -土-木

跟呢個有冇死?

死啦 我加左體喎
平均升2lv升+1-2下體

有冇職業可以一個人打又唔會慢

已經廢左啦

1-20 劍
20-40 藥
40打後術

算啦 唔理 照玩

等做洗點任洗點啦，但要草藥材

有 40lv 金火水 範技點爆 火甲點爆 金甲/冰甲選一

如果夠頂妖3唔洗點 50開始點土系 60通常都要洗技點 點爆5行60lv大技

冇乜野既。。 升到60 再洗點吧

最好結識一下人啦 因為真係好難單升去到後面

風水掛沙好定掛藥賣再買沙好

d 藥 冇人買

越黎越平我d大補自用算

Only有小計fb ig
4000智裝 狗屎尿yeah既

深夜偷推,已經有33個巴打入左要玩就一齊玩啦！

冇所謂啦 都唔知玩唔玩到60
可能30幾40就放棄呢

隻game多唔多人玩？爆唔爆到一個server

垃圾代理一隻
隻game賣點係打寶你同我直接出個課金抽英系統出黎
種英都叫要等一星期先有成果 仲要上到靈山先種到
E+ 毛都未出齊用都未用到個個就有隻950英係身
玩條撚

我之前send 過email 問佢地可唔可以100%移植到手機版 嗰陣佢哋有回覆我話會建議吓，勁想玩番！

雷爵睇童話就知班管理層無腦
次次都係cap 1水收工
但一樣有人重課

實有 但隻game壽命 唔會長
真係好低能...
當佢既賣點都可以課金得到 唔需要勞力的話我仲玩pc online game 黎做咩
我玩返手機game 得啦

雷爵最叻話為玩家 但改到成舊屎咁

比人抽野先係大勢所趨，而家個個番工有錢，大把人想佢出抽野啦。而且天外以前夠有見寶卡抽，無太大分別。今時今日想零課打機就唔好咁多怨言啦，難聽講句你係連比錢支持都唔願意。

出去唱個k打個邊，低消都兩舊幾水啦

咪就係 手機GAME 1單3百幾四百蚊咪得20抽
家下50蚊都有8抽啦仲想點?
最大問題係班半經撚 係人都知天外60LV先係開始

今時今日，睇人會唔會棄game唔係睇所謂努力，努力越少越好，課得越多更唔會棄。大把人因為40前地獄唔想升而唔玩，過左40先係收成期可真正享受到隻game的樂趣。

比人一開波抽下野，又開心又留到人。而且真係識玩，要勁英就會上仙界種。孫策周瑜不算什麼。

要貼近現代玩家就一定要變做手機版
唔係無得玩

其他FD都棄左GAME,比錢課金抽卡都唔想人手升LV

原版移值唔到啦
之前出過兩隻用天外做名既手機game
收晒皮

會玩呢隻game既都返緊工
撚有時間同你慢慢升

group 入面d 卡叫價貴到
邊撚到值

半經既話 點解唔係開全經

邊有咁多時間升上去

收事前登錄序號

事前送隻馬其實無用 咩都無加 點解唔收加防 血 掉寶果d

有冇師兄抽過福袋 戰積如何

安全道 項充

一係平到戇鳩（唔知價）
一係貴到戇鳩（但有傻仔落答）

20抽3 870

抽左 5 pack 248hkd. 1000點
中得隻關羽

真係留點買料種英好過

呃錢架屌

已經好好啦有隻950..

你有無抽野？

我啱啱開始玩，想問下win10 lag點搞，爬過巴哈，但佢個方法會係咁彈game

記得小計係戴眼鏡
係喇狗屎尿YEAH
成功人士

放隻英個撚個都話貴
屌送比你好無

有冇人可以帶升

不過有d真係好貴，見人話$700HKD 收隻孫策翻來……佢仲要話已經平左

你幾lv

岩岩玩咋, 依家7LV

入左group未，睇下有無巴打帶

官方個group定有其他group

其實就係我偷偷開左個連登天外group上邊引用左睇唔睇到？

其實會唔會係lager唔比全經因為台灣得半經

好明顯係啦

賺完童話之後 再開天外

全部3個月貨仔

3個月咁少

童話頭3個月 啲人課到cls仲要抽野機率低

半經都無問題 佢限左lv 上限慢慢開就解決到

不過又係搞笑 明明都可以調低升lv所需經驗 點解唔降到一半 咪即係全經左 又或者再改低d 改到幾倍經驗咁

tg笑死人
1/10經

就係想你地慢慢升 咪課多D

咁講法唔改佢咪仲賺

最好玩最有人情味都係開左2轉個期，日日都有地洞伏龍月鏡，就算收錢帶升啲人都會追求打寶個樂趣，以前帶妖3打到張太史都好撚興奮，依家啲寶全部變垃圾，職業又唔平衡，夜行霸王後期係好撚勁，不過後期到先算

天外個後期真係 好後

而家d物價低到

有無巴打收平D帶妖3

1set藥=1閃英

啲藥平到唔知掛嚟做咩

有無人隻game出亂碼？

低lv可以去既地方又少，技又唔好玩，總之就係悶
只會令人冇癮棄驚

我有 已棄game 你點收

有冇天外TG GROUP 可以SHARE 下? 好悶一個人玩

上面咪有囉
個GP有百幾人

真係好撚難升
單機 23,4LV 打月鏡慢到仆街

試左台服
課左250hkd 買6000萬天錢
比錢企吸地牢 三日洗2千幾萬就60lv左
好唔真實

邊到收天錢

8591

85要幾錢

一齊組升好玩d，巴打id咩名

share多次先，已有過百個巴打

應該1億
60lv上85

Thx bro尋日入左了

巴打幾lv

我要家族呀

成日入GAME都見唔到有人升 棄左驚了

頂唔係掛 咁快棄驚
雖然我都明，成日叫有無人組升都無人理我，大部份都俾錢/R人妖3

成日入到去都好似單機GAME咁
再唔係就帶妖3 無左以前個種FEEL

我都係咁諗
咁玩有咩意思
d 人又唔傾計 組極都無五條友
就算齊人升lv 都係好悶 不停重覆

所以最後都係決定棄驚算
叫做回億過
係差未拎金條掉落梁山姐

如果唔介意玩翻可以加個id/tg一齊玩既
我都中意組升/做任，得閒傾住計打個感覺

岩呀巴打
you are not alone

有冇人玩台ser

你又是who，gay 天外together？

玩港ser 啦

玩劍終於40左 今日開始跟隨任即刻升左2lv

巴打幾LV 睇下聽日有冇機會一齊玩

31，好呀我都要聽晚先玩得
你留個id？

像瘋了一樣 我先24lv

我都亂碼

傾咩計?
個個去完地洞就去妖三搵人帶
開晒香打慢少少都屌媽拆蟹咁
以前打完坐係到傾計開心幾多

係
好似外國住定番工
只打英文溝通

今晚加你，我大約10點~1點都玩
睇下組唔組到多2-3個2x 3xlv巴打升

嘩 惡到咁
比咗錢帶升？

咁當然有比錢既，唔比邊有人肯犠牲自己時間帶，熟人例外啦

比錢打得少我都會屌
講明話100+ 屌得嗰7-80場
自此之後我都係鐘意同差唔多lv 嘅一齊打算
又有效率又吹到水

可能我佛系啲
唔係收得太貴我都ok
最緊要有人吹吓水

不過掛得機都係大忙人無咩幾好會吹水
隻game 開服以黎吹水嘅都係得一齊組團打嗰啲先會吹

但天外精粹係吹水識人

呢樣係真

35lv係咪要掛多5個鐘妖3先夠40lv
無課40萬都唔知要掛幾多日藥先賺到

40左跟隨真係開心好多 又唔洗開香趕住打多幾場咁 又有傾有講 大家快d升到上40

應該7-8後面要兩香先一lv

好想快啲40種英

無課要搵40萬都真係幾難...組升／等下有無巴打義帶or平價帶算啦
我都係3x,未40

多唔多人玩

都多嘅
不過難啲搵團升 低lv嘅話

係咪有分台灣香港ser

課少少升到40 而家大隊都係4x 仲趕得切一齊升

有 港ser已經有人二轉咗

屌你老母 唔捉外掛

最勁既英係邊隻
諸葛亮？

有啲地圖好lag吓，但又唔係個個圖都係咁
lag嗰個圖又唔係多人，直頭無人
可以點搞

新玩返，比錢帶升咁啲錢點賺？

屌越玩越變單機驚
想升嘅偏偏淨係要術
就棄驚

聽講最快係買點買職竹
然後放比npc 3000天錢一個

係ser1京叫3500一職具大把人收

你咩職，不用怕巴打一齊升

想玩入tg group
@altamystina

幾時有私服玩

ob個日下載左到依家都未安裝開始玩

我想問仲有無人玩緊?

有
仲有人70咗

有 快d加入天外既世界啦

其實好多人，成日爆ser，不過物價有d貴

1 ser長期100%

有呀，巴打玩港服個個？

有無巴打放快馬，想收

掛機online

啲點品日日都升

岩岩開始玩 仲有冇人會帶升？

比錢升妖3到40
40-50 組隊打妖側
50之後組隊打羅3

術就打到羅3，其他隨任到爆機

btw 會呀，因為我地連登有族，入左來就唔怕無人帶/一齊升

我地tg有group，巴打想入就留個tg俾我

弓都可以打羅3
只要有擋英就得[black][/black]

咁劍係唔係要砍掉重新開過隻

好啊，但我完全係新手咩都唔識

劍隨任升到60
轉職後可以衝裝人頂羅3
而家隨機任務經驗x 1.5
上60好快

有冇人試過卡左係依個畫面 禁極進入遊戲都冇反應

有人帶升？

有有有,留tg,一齊玩

求帶 自己去左妖3冇人😂

留名先 tg

Down緊

開左2個ac 2個都10lv左右 好難升有冇人帶升

留tg丫巴打，加你入group+族，一齊玩，有人帶升架(好似係)

thanks

有冇巴打帶新手？down緊驚同埋有冇tg gp入？

有無爬文呀唔爬都睇下最後一頁
有族有tg group丫，留tg啦

岩岩玩返

求加

岩岩開左新ac 依家先16lv 好難升
有冇咩快捷方法升上去

del左你隻就快70lv既人仔會快d

毒將!係game同左個同你同名既劍一齊吸左H妖側，係咪你來？

hi專業豆腐佬
多謝你隨任救咗我

依家先知原來專業豆腐佬係巴打之前一齊打隨加過fd
平時無係連登追post又無入族同tg

客氣啦，我見人死左就即刻同佢做CPR

hi你咩名
呀~~死巴打，又唔入族，又唔入group~打爛呢個天外~

連登個tg gp唔係廢棄咗啦咩

有個新架，已經好努力想搵翻入過舊group既巴打，但由於舊group個時好多外人入左來分唔清邊d係巴打

所以而家新group都係得4x人，你有興趣入翻嗎？有就留個tg來

Game ID 梁山賭錢毁一生
開服個陣約好左班fd自己圍內開族玩 所以無入黎
如果唔介意既我可以入tg gp嗎

有興趣入返 可以加嗎？

巴打就入得啦，留個tg來

屌，好撚想玩返，但一諗起要做任由零升起就覺得好頭痛

世上無難事，只怕有心人
而家肯課少少，唔會好難玩，好快上40lv
上邊幾個新玩巴打都係2-3日已經40左爽yy中

同埋連豬族都耐唔耐有巴打義帶妖3/側

YO 有族但想入GP吹天外水

每晚9點半羅3都好多人
因為s11冇力b
所以呢張圖特別多人

搞到我要開問號

未2轉ec 表示從來無上過羅3

每晚都見到嫁，一齊玩

有冇雙倍經果d ? 唔想再升過sosad

已經冇左個種癮打機 唔想升lv真係好撚難升

老手重玩返想入連登tg gp，有得入嗎？

用win10 lag點算

新手咩都唔識準備玩

有個巴打話搞咩3D加速唔知乜乜後就順翻晒

之前台ser應該有入過連登族 個名有印象

幾年前有入 個陣仲係高登早幾個月就入過台ser重新練過隻弓但唔係呢個ID

可能係高登 果陣有幾個game名有印象
梁山 美國佬 白髮齊尾 vanna豬

無錯巴打game名係咩

拉埋我入tg group得唔得

巴哈有文教，幾易解決

有無師兄可以帶打地洞狼王

係咪一倍經?

希望多d 巴打一齊玩

求加 tg group

而家先黎join 會否太遲

無問題丫，你game咩名orororor
or擺低tg

有無入谷先

不會，上邊唔少早幾日~1個星期先玩既巴打大部份都40左
開心自打妖3/隨任中，而家主流都係做隨任
只要上到40可以做隨任已經跟得翻主車群

有呀

home office攪到想玩番

點解呢隻game咁耐都冇私服

新手想入tg

妖，個個home office

新手想玩

game名：千手柱間

thanks

想入谷一齊玩

回鍋新手一齊玩

跟左 但係唔夠1X分鍾係咁斷 有無方法

有，個天外既程式設定個度，相容模式唔好跟巴哈，好似係揀另一個，我返去睇睇

新手有冇人帶😫

同求add tg

疫情唔出街最岩玩返Online game

有無巴打知Win7點雙開
我一開第2個login就停左喺到

求入tg gp

好疾啊..
行一步疾一步
可以點玩啊

上面有教學，整整就ok

想入tg group

有冇新手一齊練
地二伏龍已經冇活人

係咪跟以前免費ser個經

好想玩 但隻GAME好似由頭到尾都係比人帶

我想玩 啱啱開ac

作為一個童話ONLINE重開課撚左成皮既人
同埋天外ONLINE係自己人生中第一隻ONLINE GAME既人

我係到勸大家一句
唔撚好信間公司會放心機做野

童話當初扮到好有心,話會點點點
但其實只係封住舊資料片
慢慢開返就扮有做野
話平衡職業,就只係搞到個個職業都一樣樣
根本冇職業既特色
全部職都可以打接近全地圖

真係唔好信班台仔有腦同有心力去搞返好隻GAME
佢地只係一堆比現代後生果批整GAME既人慢慢淘汰緊既廢老黎

我現實職業同佢地有聯繫,所以我可以好清楚咁話比你地聽
佢地班中高層係一班40 50, 成日講以前好勁
日日都係到打飛機既廢老

成日係堆3D ARTIST GROUP/UNITY GROUP/UNREAL GROUP睇住佢地D柒到冇朋友既Design真係好痛苦

屌. LAG左
原來已經係上年既事,我眼大睇過龍以為你地講緊2020 12月

唔好玩呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!

已經玩到不能自己了

你識開發天外個班人? 唔該幫手叫佢地搞好D,有心KEEP好隻GAME既話
隻GAME好搵,唔好自己做衰自己,大搞大改下

唔覺得佢地有心
同埋就算有心都無力
佢地依家只係食老本,技術根本唔到位,仲停緊係10幾年前
後生同有才華既人根本唔會入LAGER做,
依個年代有才華既人一定會自己再開STUDIO做,
一定唔會入D老屎忽公司比廢老指揮

其實天外係咪雷爵話事？

其實唔係一直都有流傳話天外因為技術問題已經冇辦法再更新咩？
好耐之前搵有冇私服果陣見到d人有討論過話原班人馬走左定唔知咩技術問題 總之就冇辦法更新 原本流傳過既天外2都直接夭折
其實好想搵返童年回憶 完下細個想要爆專英既願望 但呢隻game 既物價真係幾時都咁誇張

想問下 掛藥既角色係咪最好用風水師
一開頭無睇攻略用咗藥師去掛

唔係 我比人帶到50就做隨任 捱一捱就出人頭地

入官網tg谷 跟足pin message做就解決哂

有冇 tg 一齊升

收風收太遲
仲有無人玩緊

why哥就好，出人頭地
我自己捱到上40爆陣妖3到43 開始隨任，到而家仲隨任緊

有丫，好多，而且我地連登有族有tg group

想問而家隻game仲有無人會帶低lv妖3
想合藥賺錢發現連lv都唔夠合

有丫，收費又有，入左group/族巴打義帶下又有

未60做小霸王呀

唔work喎個tg

60左點升呀小霸王

求入gp 一齊玩感謝

慢慢玩 單機到40左 有無族或者group 入一齊玩 雖然唔係日日玩到

咁勁，自己單機都玩到60
兩樣都有呀，你留個tg喇

40炸 你睇錯

我都想入 啱啱開始玩返 好難升

仲有人玩

當回憶，又可以一齊組隊升LV 做任務，掛材料 整藥 整裝 種英 挖寶 ，都幾多野玩。
好過玩依家d 手機game 全部係自動行路 自動打怪。

我都想當回憶
頂唔順去STEAM玩單機GAME算

舊人重玩 有冇族或者群收人

有 留tg
會有專人聯絡你

天外2係因為個陣手機驚太好搵
直接斬倉搬晒d人去做手機驚
做好既美術圖都搬埋過去

掛藥應該無分，整藥就一定係藥師快啲

有無人教我整vm
想多開掛藥搵下錢先

舊玩家回鍋，求入tg group

Youtube 有

今日先玩 跪求加tg

今日先開始玩求加

有無巴打由低lv開始組團打

今日開始玩，以前玩到60血魔
求入群

好想見到天外可以繼續開發落去

岩岩download左想入tg

請留下你的TG 會有專人add你

Down完開game亂碼點搞？
老手想玩返

想入tg group, 想玩返

greenhatbb

依家多唔多人玩

隻game個ser斷斷續續壞咗成個月 alta垃圾到
依家都仲卡緊 突破重重難關先玩到

師兄 可唔可以加我入tg group

有冇香港家族收人~自閉雙開升緊

舊人lm
係咪同以前一樣？
有無雙經？
免費？

其實童話天外 呢類舊online game 明顯真係食老本靠情懷 揸到老玩家嘅情懷乾哂佢就會執

一嚟佢隻game 所用嘅系統全部都十幾年前，開發嘅人都走哂好耐，正服未執前都n 年冇更新，而家更加唔會。

童話最近排出返個時gm 定咩都有出嚟講技術上根本就改唔到，改a 可能就會郁埋bcde 嘅設定，牽一髮動全身咁同整隻新game 出嚟冇分別

二嚟都係市場問題，童話天外真係舊式online game 畫面 玩法上吸引唔到新玩家，要整佢都整電話game 掠水好過，再唔係佢要整隻全新電腦online game 畫面靚又盛嘗試下吸引00 後10後玩仲好，仲點會攬住呢d 舊野去更新內容？？

兩隻曾經都玩好耐，人大咗有d 野真係回不去了

呢排做乜又多返人羅3
搞到係咁Lag

開始無斷得咁勁咪返哂黎
個ser點廢都係趕唔走天外玩家

佢死機最多停玩一兩日

其實都走左唔少啦

比我想像中少好多仲爆緊兩個ser

而家SER好似整返好左
無乜點斷,多反人玩
未玩既巴絲可以隨時加入呀
致在玩返個回憶

新手求加tg

請問係咪有連登tg gp
可以加埋我入嗎

今日先知
好想玩返

算撚數吧啦 次次重開都有一堆人話玩
唔夠幾日就走哂 一係小圈子圍威喂
神game配上垃圾玩家 真係單機好過

好似係醫師？

有無人帶升，剛玩

成廿年都嚟緊仲食老本無進步
玩玩下唔想玩又要你批准？

所以咪話你呢啲係垃圾玩家 配神game你有咩資格出聲 死廢青

補多句俾你啦 屌你老母 祝你全家中肺炎吊撚住條命再俾黑警共產黨屌撚死你

你擁有同毅進仔一樣嘅質素

有無資格輪到你講?
我要批評又點?你除左打幾個粗口耐得我咩何?
定你先係共產黨要呢個世界跟住你意見運作?

啱丫，每個玩家玩神game一定要玩足30日，唔中意都一定要玩仲要課返張月卡先叫做尊重返神game
仲有呀，神game係好高貴唔可以詆毀，應該好似政府咁立埋 神game法
你話係咪呀巴打

神game ?過咗十幾年翻炒就可以上神枱？ 當年一出，大把同類game 童話 卡巴拉島 墨香，果時真係無聽過天外=神game !
同期d fd完全無人想玩天外

好地地一隻game俾alta代理到成舊屎咁先搞到玩家流失晒 run咗半年都可以lag ，卡角 ，彈game 真正垃圾嘅係alta 哩間仆街代理

坦白講句天外邊撚到神要彈大把野可以彈
升lv地圖同方法單一 英雄同職業完全唔平衡 遊戲內容唔多
純綷係戰鬥系統做得唔差 同埋大家童年回憶加乘 唔係細個已經有玩過既根本唔會吸到新血

職業真心完全唔平衡 弓手90前根本難升到on9 升到90又唔夠其他職勁 人地術士60lv 10招aoe 你60先勉強叫有3招 單體硬直又耐

唔係有fd帶 你升隻弓上100既時間已經夠人升兩隻100

問下 無課玩家 第一次玩術 應該轉血魔定仙術
見台仔吹奏血魔多

仙術
港版冇英石
仙術有激化神力
持續輸出比血魔高

有冇話幾時會出?
出左就血魔勁d?

冇講幾時出
冇英石 傷害太低
血魔係死牢上彈有困難

仲有無人玩緊？

我都想知 岩岩先睇到個post 有冇人帶升？

玩緊
有收錢地牢團嘅

我20lv打緊地煞, 打左10lv都唔跌英雄卡俾我嘅? 一定要打boss先有?

組團打地二？